真心，中共改革開放以來除左珠三角，西部大開發，同長三角之外，有冇一個project係成功？

仲要珠三角長三角本身自古都係超級富庶既地方，搞得好係應份

西部大開發 都叫搞起左成都重慶 起左青藏鐵路 尚算成功

其他全部戰略計劃都係大失敗

北部灣-傳銷基地 廣西依然極落後
海南島-爛尾旅遊勝地 完全冇得同東南亞比
振興東北-遼黑吉三省gdp負增長
環渤海-除左天津大連其他依然窮（天津大連不嬲有米）
經濟特區-除左深圳成功 其餘珠海汕頭厦門都唔算太好
一帶一路-睇個死樣都係收皮
大灣區-？？？

你呢個問題不如改成中共除左鄧小平有邊個領導人政策係work
老毛收晒皮唔洗講
老肛胡撚塗大部份都係蕭規曹隨
棋王就

文化大革命：空前成功
開槍殺學生市民：好成功
幫助高層黨員移居歐美：成功
令香港人由愛國變到我係香港人：成功

洗左幾代人腦

侵佔香港

中共最成功就係搞死香港

珠三角同長三角都係靠出左去香港班人搞起，有咩好光榮

中共一日唔開放, 根本無一個經濟政策可以成功

連一個上 google 都要翻牆既國家, 有乜可以成功

洗左你

攪成香港米最成功

閪部大開發
開發咗d乜柒
呢單野以前又係吹到好大
小學常識都有考
點知高高舉起 輕輕放下
除咗班軍隊可以更快入藏之外都唔知做乜

行富中國特色既社會主義，好成功
話自己係共產，根本就係行資本主義
有膽識就行返北韓個套

新疆集中營咁成功都唔知

高鐵應該算成功，雖然係無底黑洞黎

基本上支那所有泡沫經濟都好成功製造到泡沫

肥絲大隻就係無腦

巴蜀一帶囉
成都重慶以前印度咁上下窮

連50年不變都做唔到
原本第51年都可以搞尻你
咁都等唔切

有人計過 維護費係無底洞 完全冇可能維皮

兩彈一星囉

文革係權鬥黎

破四舊如果目的係消滅中華文化咁都算係好成功